吳婉芳大坑二萬尺獨立屋設計奪獎 樓高8層有私人泳池極豪

前港姐亞軍吳婉芳近年甚少公開露面，不過日前其女兒胡智晴(Helene)生日，二仔胡智同(Lynus)上載與家人的合照，只見52歲嘅吳婉芳雖年過半百，但駐顏有術，站在子女中間猶如大家姐多於母親。

畢業於英國牛津大學嘅胡智同 (Lynus)，不單止讀書叻，連運動都一樣咁勁，曾在英國健美先生比賽中，於60名大隻仔中，勝出「Mens Physique Tall」組別冠軍。不時在IG分享生活照的他，並令其香港豪宅曝光。

被網民以「豪宅home workout離地到」、「間屋大到靚到」嘅獨立屋，位於跑馬地大坑道，總面積達1832平方米(約2萬平方尺)、樓高八層！地面為停車場，一樓為花園、戶外泳池，餘下六層為房間和客廳，而頂樓則為空中花園客廳。胡智同除不時在一樓室外進行TRX之外，空間亦足夠佢六隻愛犬玩樂。

獨立屋嘅樓梯外牆部分，採用了不規則設計呈現，如同冰粒層層堆疊一起，突顯吳婉芳一家嘅獨特藝術品味；而內部選擇了木材和大量玻璃來襯托白色嘅牆面與天花，高雅簡潔。獨立屋曾於2013年時曾獲國際設計及建築大獎。

佢家族身家幾多百億

投幾次胎先刷到咁靚首抽

好鬼誇張

正到

Casper先正

住獨立屋，仲要8層高既獨立屋，住商業大廈？

個兩個咩蛋糕嚟？

如果有D野唔記得放係邊......搵足8層
都係套房好 百幾呎一眼睇晒

劏房又贏

唔記得放係邊未買過個

真，清潔又麻煩，仲要行咁多樓梯
都係龍床盤好住啲

有無電梯? 無同住唐樓有乜分別

咁有錢 會唔整部lift

要自己清潔？

俾得錢起點會無錢裝lift呀

佢亡人老公做咩生意？

點會冇, 豪宅有D得3層都整LIFT LA

我想應徵做清潔

六隻狗 一隻狗一層都得

養唔養多隻狗

其實佢家族做咩生意，淨係知電髮用品同有隻馬好勁

佢哋前世做咗幾多好事?

佢(老公)家族身家幾多百億

好撚豪八層

如果想喺成間屋每一處都留下同吳婉芳激戰過嘅痕跡 總共要消耗幾多精液？

入面肯定有lift㗎啦 同埋洗自己清潔咩

。。。間屋仲高過啲唐樓
好想認未亡人做老母

俾得起錢我搵幾個大隻佬專職托我上樓喇

唔使搵，直接買過

8層樓點清潔 都係公屋好

二萬尺

咁有錢都係着a&f係咪每件着一次

二萬尺咁大
下次見到買一間拎黎做倉都好

痴線, 8層自己住

公平咩 屌你老母

鑲金蛋糕

窮人擺脫唔到思想

窮撚反而成身名牌

間屋似圖書館多d..

住咁多 夜晚起身屙尿實好驚
睇恐怖戲 都唔敢出去
清潔又麻煩
又有機會成日唔知d野擺邊

應該係未亡人教導有方
三個仔女咁有錢都咁低調唔做作

有錢真好

只養名種狗

媽咪

住600呎個個FD都覺得好大

家下佢係33個600呎

淨睇圖，以為係酒店/商場

佢d狗真係睇相都feel到佢地生活得好幸福快樂

公屋好住d 呢排又減租
仲免費換壞lift

屌你老母

高登+連登名種狗養唔養

冇你份

買過啦， 洗鬼揾

想做佢隻狗

塊地連幢樓，4億埋唔埋到單？

大坑道350號

我可以做狗，養埋我

連地唔得

G持！窮撚贏！窮人世界第一！

請個大隻佬抱自己上落樓都得

窮人限制想像力

佢老公家族係咩人

邊個連登仔話操肌會甩頭髮㗎

吳婉芳個仔又大隻，頭髮又多

連登柒頭甩頭髮賴做gym

我想做佢隻狗

佢老公好似已經變左藝術品同古董收藏家
本身做咩生意都唔重要

屌，幾多日做十萬世都買唔到

啲錢邊度黎

即係打亂種，雜種狗

想做隻狗

全部哈士奇阿拉斯加 頂級名種狗
普通人真係養唔起 食又食得多 又要日日24小時開冷氣 仲要養六隻

唉 屌你老母 想投胎

熱狗

咁一樣野買夠8隻
一層一隻唔洗煩

唔貪心
想做隻狗

兒子

原來係佢 經過跑馬地都會focus佢間屋
係幾好睇

前世做過咩好事/受過咩苦難先投個咁靚嘅胎？
有錢/高大/讀書叻

10億呢？
其實塊地幾錢？

人地平民嫁豪門佢嫁豪門，人地果d俗到仆街，佢就咁鬼高貴有taste。

人地富三代黎

咁山頂貴過跑馬地嘅（唔知價）

呢間屋個地段同呎數我估要50億以上

何家啲仔女有冇喊
死老豆照樣去迪士尼玩

未亡人正到！

你個腦放左係邊

每間房都實有套廁啦

有錢人都要行樓梯

一路數銀紙一路喊？
大把窮人早死老豆 一無所有啊

住劏房但老豆長命百二歲等你供養天年或者佢哋咁，有幾多人揀前者？

點會冇啊大佬

你要問已經知..........
你想像力限制左

香港太多唔出名嘅生意佬

你上網search 下胡兆織

最正做呢D人個仔
好多過做誠哥個仔

然而國安法

窮人唔識世界

想做佢地後父

之前個po連登仔仲係到笑佢唔夠大隻
人地大隻係bonus

就算油頭毒撚都大把女屌

最憎外人陌生人係自己屋企出現，時鐘酒店咩

睇你點駁

早幾年路過見到
仲心諗分幾層每層一個單位
定係一家人住晒咁多層
但係個外觀又唔似一層一個單位
心諗, 成個家族搬晒入去住都仲有找

另外就係諗, 邊個有錢佬住呢度

點知真係一家人住晒咁多層
呢個post 解答晒當年我2個疑問

50億

係 我間公屋的確好佢少少

佢老公都無命享，真係排隊都冇機會

一人幾層咁分 唉 好撚灰
做幾廿年野為嗰幾百呎
人地真係享受人生

仲要一人業主

連登仔：我要靚女有錢養埋我供埋樓要係處做曬家務

呢個位如果重建單幢樓值幾錢

大坑唔係山頂、深水灣，地段價值連中半山、麥當勞道都未必及得上，不過建築、用料贏哂、又係獨立屋，比晒十萬蚊呎、20億度。

公平咩

好大個窮撚

房有廁所
清潔搵野有工人

一定日日係間大屋屌d黑衣人曱甴阻住佢旅行

咁撚靚間屋老實就算係大西北都無所謂啦

普通人屋企放 6 隻大狗
行都行唔到喇

胡兆織家族喎，唔出名

窮人諗嘢係低層次啲focus係啲無謂嘢到 格硬搵缺點黎講 好大陣自卑感出曬黎

全部請靚模做工人，屌完咪唔陌生囉。

想喊, 公平咩

似廣告啲樓

其實佢老公以前做咩生意，我見有人問，但好似無人答。

係咪做大陸高官既白手套，好似肖建華咁

如果係，住呢度真係算低調

習近平外交思想

係，住緊龍床，揾野好方便

真 屋企一千呎養隻哈士奇都有啲逼
仲要香港大把人住一千呎樓下

你是不是無幽默感的

可以租比人住
一家幾口點住得晒咁多？

當租比2家人 每家5皮都 有10皮total
唔識諗呢d有錢佬

本地有錢人最介意就係地段

一層兩個工人 洗鬼自己搵

Call曬tvb啲女藝人過黎打掃
反正tvb搵得咁少

仲唔走資，等比支共cap ?

可以講埋電費貴

有錢人唔會care啦

50 億都唔得啦
當80000/呎
80000 X 20000

仲有兩層可以養貓

一睇就知佢講笑
你洗唔洗屌左人窮撚先
而家係吳婉芳有錢，又唔係你有錢
唔洗咁自豪喎

窮人思想

以前肯定由一樓屌到上八樓 再由八樓屌到落一樓

不孝到

要搵人缺點掩飾自己窮既事實以前讀書都見唔少 成班公屋毒撚數人住高級住宅點衰法
我心諗你顧掂你間爛公屋先好出聲啦 甩皮甩骨咁成個狗竇 仲想學人溝女

你獻醜不如藏拙 縮番入你老母到啦

上面班有錢佬個個瀨哂野喎

養老虎都得 大過動物園啲活動空間

佢啲狗會唔會屙屎屙尿搵唔到廁所

有錢人又唔會搞事 驚閪

依家連登係咪無人識曲線
曲到圓都咁多人炒埋去 點玩

人地一棟棟咁自住
一棟棟咁租比人

家下人地隻狗個廁所都唔止600呎

唔係我講喎你老母做十世雞都搵唔到呢幢野啦
使唔使爭住幫有錢佬含撚呀

一睇就知你死雞撐飯蓋
窮唔緊要 咪係到搵d野黎拗

無人自豪 係你自卑得好肉酸

如果喺山卡啦
間屋會大多幾倍

不過宜家都住唔哂，再大啲都無用

我諗佢地諗寧做雞都唔做清潔

jenna the dog

你慳d啦
你老母比我屌緊啊

人地係到自嘲，你又咁撚認真
你不如死左佢啦
橫掂個腦都無撚用

就算家道中落最多分租七層樓出去
真係食白粉都敗唔哂

老母仲索過女

唔好羨慕人，我地都好叻ga。無我地呢d 騾仔捱生捱死，點供養到佢地住靚屋、食靚野，我地好撚有作為ga

你都係到自嘲緊

有幾多錢先會有咁撚大間屋

想畀胡智同屌

你老母淨係含我條撚都成地係水，好撚淫

咪係囉...............

PS:我都係好酸

淨係想睇Lynus

哈你老母士奇
雪橇啊🤡🤡🤡🤡

呢到連登黎架傻鳩 人地鍾意點講咪點講 唔撚批評得架？咁玻璃心又低質出去上香討啦 下下提人老母 睇你就知你係低能爛口柒頭啦

唔識野就收皮先啦
雪橇狗係品種統稱
哈士奇係雪橇狗其中一個品種
下下用老母屌人好威呀？
顯得你弱智又爛口 冇鬼用

睇下邊個提老母先啦，兩條柒頭窮撚

咪玩
美國領事館個邊堆山頂住宅都係講緊百零億左右
呢道一定遠遠唔駛50億

窮人唔玩得膠

哈士奇係蝗語香港人不嬲叫雪橇

淨係叫食飯上上落落都用過半個鐘
d餸都凍哂

我再講多次 雪橇係統稱
哈士奇係雪橇品種名

但跑馬地好似好住啲

疫情下，豪宅屋地獲承接，並錄得新冠疫情今年初爆發以來最大額豪宅買賣。市場消息指，渣甸山軒德蓀道6號屋地，獲財團以約8億洽至尾聲。

資料顯示，由方濟會香港思高聖經學會會址的渣甸山軒德蓀道6號屋地，項目佔地16,587平方呎，現樓物業實用面積7,993平方呎，若以該地最高地積比0.6倍計，可重建9,952平方呎。

高幾級嘅渣甸山屋地都唔使十億

呢橦叫獨立屋？

下 成棟都係佢哋嫁?

1 層 1 個廁所都得,,,

好少起到咁高就真

大廈

個泳池就係廁所啦

每隻狗有一個工人跟住兜屎兜尿架

裝修囉

老婆都ok

我困係間五十米房望住天花板
再睇到呢個post
我表示:

成橦野靚到不得了
同佢平時啲衫一樣好classy

巴打數學系?

矯枉過正husky都蝗語

想試好想砌佢

其實個設計好柒 一啲都唔似屋企

佢依啲真係養得起
有時喺街見到啲husky肥到唔願行
但佢嗰幾隻fit到拉開雪橇咁

咁撚大個泳池
捉埋d工人一對一放電都仲得

連登班食藥狗點同
人地天生基因優良 唔食藥

有錢到咁，真係可以日日都醉生如夢

死窮閪思維

點解有張相佢喺泳池抱住果隻狗係全黑色既

咩呀 哈士奇係雪橇嘅其中一種喎

窮人依家無得游水
私樓都封埋
屌你老母私人泳池日日任游唔嬲

唔撚止6隻husky

無計80後
窮鬼埋窮鬼堆

同歲朋友買到3~400呎樓已經好勁

日日可以暴走九層想肥都難

呢啲先係富人思維
上面一聽就係窮人

邊個搞事？

呢間樓仲靚過
某d富豪地產商棟洋房
估唔到未亡人咁有錢

自身努力論既連登仔死哂去邊呀?
你教我點樣用努力由公屋上到20000呎香港獨立屋
定係我由籠屋考DSE滿分上GBus月薪10萬呀
10萬蚊買到一呎定兩呎?

出黎啦 屌你老母

我呢d窮撚好難想像香港地有咁靚既屋

努力去溝佢兩個仔

我成日係到諗如果我係呢個家庭入面一位成員
究竟我每日會做d咩?
個心諗緊d咩?
心態又會係點?

喂 掂喎喂

每日食狗糧 比個細仔抱

屌個設計梗係贏啦
得一個參賽者

諗下自己隻馬搵邊個練馬師操
得閒屌下馬場雞
去做gym

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

臭豆腐 同 過期芝士

我記得呢間野當年起嘅時候好哄動
我宜家先知原來係一家人住晒

你要有錢到誠仔咁
支共先會對你有興趣

日日瘋狂屌女 環遊世界 搞下小生意

比夠錢就肯㗎啦。

柒少陣 香港係統稱雪橇 細分阿拉斯加雪橇同西伯利亞雪橇 係依家啲大陸台灣風氣傳入先有人叫哈士奇
利申 屋企養雪橇十幾年

我都係，之前認為何猷君屋企果間三層獨立屋已經好大，仲以為香港所有富豪都係住差唔多level既獨立屋，而家先知原來香港有d仲高level既獨立屋，真係貧窮限制思想

隔離棟樓係咪工人，保安，司機，廚師住？

佢老公係胡兆熾後人
真名門 唔係wrong ho之流

同我係minecraft起既屋有啲相似

估唔到現實真係有

其實我由十幾年前就跟台灣叫緊佢哈士奇
細個玩天堂1成日捉鳩呢d哈士奇

之前睇唔知邊度話香港成人平均資產300幾萬，就係呢家人拉高曬

佢棟野唔似保安深嚴果啲黎喎

香港超級豪門後代秘戀曝光，看豪門里的灰姑娘如何逆襲

呢到係連登 唔撚係台灣人支那人就叫返雪橇啦 以為你大陸落黎用蝗語緊係屌鳩你

今次個老母真係唔係咁易屌我都想屌

富者田連阡陌，貧者無立錐之地

地段又唔同嘅

1 間房 1 個廁所都得

宜家多左樣
上連登睇下連登仔點談論自己間屋同老母

母子丼

🍇🍇🍇

Elon Musk間屋都應該冇咁撚誇張

之前睇過有3000萬美金以上資產既有錢佬數目
香港係全世界最多

計尺價一定無
上youtube 睇下bel air過億美金啲屋間間都好撚大

好多豪宅地段嘅地方都係得幾個看更
咩會所住戶證都冇
新樓先最多"配套"
因為喺窮撚眼中呢啲嘢先有虛榮感
好多富豪啲屋仔都係爛爛溶溶
最重要嘅係地段,街名,號碼

Uhnwi 有六千幾人

喜蓮系

咁大間屋冇gym room 玩TRX

有幾多架車？

日日拉胡智同想肥都難

每日唔使為錢煩惱嘅感覺究竟係點

指撚住個練馬師騎師黎屌

啲狗好明顯識得笑

以前有個同事住間300尺養咗兩隻大狗
睇親啲相都係黑口黑面

𨋢啲電費保養費唔洗自己俾已經贏咗

佢呢幢野8層樓究竟係住緊幾多人
如果d工人如果有得住埋係入面都幾爽

俾啲寵物住咋

有冇相睇

有錢人本身就有票投
得鬼閒幫我哋爭取民主

泳池點解起一樓唔起喺天台
咁咪浪費左啲建築空間

今世我哋受咁多苦
住公屋/住劏房
下一世 係咪到我地有靚首抽

胡關李羅founder

exact7ly

啲狗咁精醒

唔知係咪
餐餐食和牛 有專人做佢哋做massage

吓，起喺天台的話，漏水咪搞到成屋濕哂囉。

頭先check左，賣電髮野起家

痴線

日日屌酒店雞

唔好諗啦唔會唔深嚴
保安一定充足
d賊唔會揀呢d爆
每層幾個工人
狗都六隻
仲要升起平台 二樓以上先有重要野
搭lift都要拍卡 最頂果兩層工人一定無權限入
爆山頂 仲易過爆呢d
山頂比人爆過好多單

胡家驊跟吳婉芳拍拖7年於1993年結婚，他們在英國舉行婚禮，吳婉芳解釋在英國結婚原因之一是老公見記者影相便耍手擰頭。曾志偉可算是兩人的媒人，由於胡家驊跟志偉相熟，他參加明星足球隊更是主將。當時只有18歲的吳婉芳見胡家驊打前鋒好威，後來在不同場合見面多了，他總是在她附近出現。有次志偉邀她看阿倫演唱會，胡家驊又在場，兩人牽了紅線。拍拖7年，胡家驊初時提議訂婚，後來又說要結婚，吳婉芳說﹕「是但啦！」成為胡太。

可以偷少奶啲胸圍底褲嚟聞?

食住早餐望住二哥游早水

我都想搵野唔見
成日都搵到野

佢仲要住正市區獨立屋

貧窮限制想像

點解唔起喺地窂

想知8層入面點分配

佢老公又唔係同佢差太大
大佢5/6年就滿頭白髮既
同埋咁快香既 50幾

咁撚有錢洗閪搵咩，唔見咪買過新囉

都唔係少奶啦

靚到好似我玩sims起個啲咁

計尺數就實有
美國d大屋有埋大花園網球場

我諗佢個建築面積已經用爆，一個住宅用地唔可以100%起曬樓，要留d open space

好似got d 冰原狼

馬克思喺工業革命下既英國寫出資本論
如果佢見到今日喺資本主義同習近平新時代中國特色社會主義之下朱門酒肉臭 路有凍死骨既香港
佢會寫出啲乜野？

Google 左
健康呢啲嘢真係估唔到
無啦啦突然去咗

疑肝臟問題戒酒兩年 吳婉芳丈夫胡家驊猝死

前港姐吳婉芳（May）的富商兼馬主丈夫胡家驊突傳猝死，消息非常突然，因他五日前才公開露面。有指胡家驊近年健康欠佳及消瘦，一直在接受治療。

突然間諗起佢老公係訓訓下走左, 即係間屋有人死過？

咁邪，等我黎住返一年半載
沖喜下

搵人都要開尋人廣播

唔好話死過人，佢條屍仲响度都大把連登仔狗衝入去住

吳婉芳 曾於梁式芝書院就讀，畢業後曾任職旅遊機構文員，1986年參加香港小姐競選，一舉奪得亞軍、最上鏡小姐及才華小姐三個獎項

她十八歲認識胡家驊，因常出入胡家驊在大坑的寓所，戀情曝光。他們拍拖不久，吳婉芳已被胡家默認為未來媳婦。

兩人九三年在英國註冊結婚。吳婉芳婚後相夫教子，曾開花店、日本菜館及餅店。

我做過酒店炒散，間酒店個太子女每個禮拜都帶埋佢隻狗嚟酒店食飯，嫌間酒店餐廳賣客嘅扒cheap，自備埋塊扒搵大廚整畀隻狗食

做有錢人隻狗好過做做人

開廣播叫食飯

吳婉芳同黎姿個樣差不多，超靚女兩個都嫁左一個非常愛她們的成功男人，有閪真幸福

胡家驊做咩唔緊要 況且佢人都死埋
但佢老豆係胡關李羅律師樓嘅founder
而佢阿爺就係胡兆熾

呢啲有錢左幾代嘅人 閒閒地幾廿億身家
出唔出名就好閒嘅啫

好好命 痴撚線

話時話
黎姿 三個女好似從來冇記者影過
唔知似佢定似老豆呢

有錢人驚過你啦
回血劍斬埋嚟你覺得佢斬肥豬定斬草

agger
嫁入豪門 後都keep住低調

點似得而家年代果d
為咗嫁入豪門 不惜一切
成功入左豪門 不停出風頭 博出位
俗到

岩阿 成橦租俾人住 自己租劏房

有錢人每件野都跟返用途擺對應位置（間屋夠大）
邊有咁易唔見
打機一間房，運動用品一間房，衣帽間，雜物房
又有工人幫手，每樣野一定跟返位置放

無留底
佢仲要話2隻狗成日咬佢
我心諗正常嘅狗都會想咬佢

除咗樣
我諗講嘢談吐 待人接物 果d都要過到奶奶果關先至入到豪門嘅

8層高

都唔係架
望下藍潔瑛

可能成皮野一個

我做佢地隻狗就夠

計gfa 應該

胡家驊是胡兆熾家族的後人，胡家由「喜蓮牌」電髮產品起家。胡家驊在家中排行第二，上有父親胡寶星，母親胡方雪芬及兄長胡家驥，下有兩弟胡家驃及胡家驄和一妹胡家雯。騏利企業負責人，中環士丹利街騏利大廈的大業主。

2017年2月23日，胡家驊於睡夢中離世，終年55歲。

到底我番工番咁辛苦為乜

佢老公唔係律師樓partner咋咩？
搵到咁多？

見到佢老母已經想 J
日日夜夜對住佢真係短廿年命都制

間屋大過誠哥
成間酒店咁
究竟幾多人住 ?

300呎養兩隻大狗同虐畜有咩分別

八層癲撚到

有錢都唔係個個有taste
間屋真係幾靚

喜蓮牌 聽都未聽過

我唔係指地段，係指間大屋既設計同層樓

窮人同有錢人諗野都好特別

第一句so true,....
香港好撚多野玩/娛樂，只要你有錢到癲既話

痴撚線，一家人住成棟

做乜鳩都好，最後咪又係靠地產發達，唔洗問

劏房係啲垃圾八層

原來呢棟係佢架

原來郭富城住佢上面

你唔努力返工
人地邊有錢住咁大間屋

Btw如果上流寄生族係講香港
一面係呢間屋
一面係深水埗啲籠屋
幾撚震撼

我願意我老竇死五次去換一半嘅嘢

好想共產佢

cls兩公婆訓頂層挑空
芳芳夜晚望實個天d星星肯定好寂寞我可以幫手填補下空虛感

佢ig係咩

人地曲姐，鬼唔知咩。
人地講笑都好似踩親你條尾咁，你咁既性格成個窮撚格出曬黎啦

獨居
公屋
去咗
都冇人發現

你拿拿林再投胎做隻洋狗仲趕得切 記得唔好排錯大陸唐狗條隊

恐咩怖啊
冇野恐怖得過窮

好撚好笑呀
收番埋啦

生存

太子女養唔養多隻狗

睇你number 11000
無撚理由睇唔出曲到圓仲炒埋去架
高登玩左好多年架啦

馬場女得啦，免費雞，性價比高

真係設計功力 想像中house真係頂盡四五層
覺得再高一係變咗apartment咁一係唐樓咁老土柒 又俾佢做到一間屋感覺收藏家搵人起嘅樓果然有taste d
希望有人參觀拍片俾我地見識下入面係點

肯定藍絲都得啦
支持中國共佢產，憑咩咁少人住間咁大嘅屋

隨時四叔個間仲勁，who knows

唔撚好笑呀嘛大佬呀
以前打CHING夠比人屌啦
依家咪又係CHING前CHING後

好大隻

有錢 你都得

睇完個post 再望一望自己間垃圾屋
真係眼濕濕唔知我要重刷幾多次先有得住豪宅呢？

識佢二仔，以前問佢屋企撈咩
佢話麗嘉酒店，嗰陣覺得佢鳩up
後尾佢去咗英國就冇聯絡
Btw 大仔先正

廳都唔使
人哋個廁所仲大過我成間屋

唔計訓教時間 8 粒鐘

一般打工仔 每日 4 個鐘係叫做自己私人時間 ...
而有錢人 就 16 個鐘任用 ...

嘩我要做佢手上嗰隻狗

其實係地段問題，九龍塘山頂個d係政府唔俾你起咁高，通常都係3層，有d仲限埋你起西式建築（唔記得exact wording係乜）
大坑個邊起到咁高咪起盡佢囉

不過呢家人有taste 都係事實

亞洲人好少會設計自己間屋社交得咁有心機
呢啲設計通常西方先見到

今世 我地咁慘可能下世就到我哋

有錢去邊都得啦

起碼有幾本護照...

Aa狗真係無腦

識唔識講中文

身為窮撚成日上youtube search mega mansion欣賞吓啲豪宅

個私人泳池都已經大過啲1000伙嘅屋苑泳池

移民吧 我沒有辦法 在臭港買得起樓

52歲仲可唔可以生多個 想即刻投胎

巴打有無成日上佢屋企

邊夠公屋尿味香

玩the sims，minecraft算啦

唔見手機要用find my iphone

困住左佢哋

人哋全部嘢都分門別類有專用房恆溫恆濕咁擺㗎啦
邊似啲窮人要將啲嘢左攝右攝撈埋一堆咩

間屋靚過好多大公司office

我都有睇d地產佬嘅豪宅片仲有輯tv series專拍呢d
近排睇過支那一個拍得比較好嘅youtuber 但d屋taste同呢d仲係差好遠

原來富4代

人地請十個賓賓慢慢清潔都得啦 你以為請鐘點？

諗起之前睇過鍾培生間屋
錢佢唔係無，但一對比佢嗰間都變狗屋

好多husky呀
又有大隻靚仔

二仔其實似似地佢老母

人地唔想搞咁多野姐，我反而覺得佢個間先似屋，呢間搞到成間酒店咁

根本已經唔係獨立屋
係大廈黎

60%?

係
可以做佢地隻狗

無撚錯
大把深水灣道，淺水灣道，種植道，大潭道一個number貴過佢

工人一定住入面啦
一至兩個本地管家少不了
外傭一定超過十個
家廚兩個
司機4-5個

佢都唔係屌鳩我
不過我講下自己由細到大都叫哈士奇姐.....

幫我拎件衫上來呀
你係邊
我係7樓

冇錢人同超級有錢人嘅分別

得閒 性慾高潮 可以畀佢地輪住屌

四叔白加道嗰間真心勁
一塊地起左三幢，一家住曬

屌你老母窮人陣寒酸味出撚晒黎

好撚臭呀屌你

利申窮人 好撚想要錢

想問耗資幾多億?

你唔好咁寒酸啦

打電話比細妹叫佢出黎開飯喇

貧窮限制左你嘅想像力

咁閪有錢仲講乜野五大訴求，光復香港呀

以為普通2,3層果d
原來成8層

呢個家族啲基因好到不得了 每樣天賦都點爆哂

等緊LIFT呀唔好催啦

成件事好好笑 ：「冇呀都係做酒店」普通人聽完會以為佢做bell boy

打緊機落樓食飯就係呢種八層

再睇下隔離post個林作

其實真係要打電話唔係講笑 咁撚大間屋點撚樣叫佢食飯

請本地工人啦，仲賓賓

On9
住個度無錢
人地唔放咁多錢落間屋度又叫無錢
李嘉誠間屋都無八層 唔通又冇錢

本地工人人地仲驚你手腳唔乾淨

上流寄生族個故事完全可以發生係佢屋企

點解佢老公咁早死

一人住一層都住唔晒

想含

就算普通expat 都好like hk

整部直升機都得喇

邊份垃圾報抄我post

真正大坑王子

不如你查下蘋果近廿年雪橇犬新聞
就知以前無叫哈士奇
分別叫西伯利亞同阿拉斯加雪橇
最早用哈士奇係一單台灣新聞
大約10年
直接搬台灣新聞過黎

未亡人個仔豪宅home workout離地到

點解人哋投胎可以住八層豪宅 我就住八格劏房

電咩梯丫，行自己果層都行到腳軟喇

支那01抄你post

其實龔如心當年都係住商業大廈頂樓

相信此超級大宅中
百幾呎工人房都大過你

肯定最少2部
一部家人一部工人

支那01正仆街

咁無事無幹工人唔會係你間屋行嚟行去嘅
佢地司機會係曬車房啦，工人廚師係廚房啦
老闆有咩要求會通知管家，由管家分配工作嘅

老實講 係幾撚靚

但我一向仇富 ;0)
這些機會......

想同Caspar Lynus清潔

通常叫工人通知

跑馬地一層複式都過億啦
佢每層仲要咁大
又名師設計
幢嘢靚到

有plot ratio限制
因為佢只用左少量地先起到8層
當佢塊地plot ratio 4.0
地下同1樓起左80%
2-8樓 起40%
咁先fit到 2 x0.8 +6 x0.4=4.0

西摩都係雪橇一種

佢嗰個位算大坑跑馬地交界

媽咪，收唔收契仔？

尤其old rich

可以講埋wifi咪要好勁？

你估佢得依幢物業咩

佢d 仔真係超級人生贏家，樣又唔差，仲有個咁正既阿媽，老豆仲要死埋，唔驚臨老搞個二奶返來分身家

8層直接分一層比外人得啦
家庭溫暖

只係地價

可建面積又細一半有多

有料爆？

4⃣️房間屋啲品味好bad taste
上過大陸節目

Location location location

以前fd搭fd 上過去佢朋友既山頂頂級地段豪宅，一入去好似又一城停車場咁旋轉旋上去，沿路泊晒名貴跑車,上到去果度有三間獨立屋，全部都係佢屋企既，一間最少值8億，佢地住其中一間，其餘兩間放係度等升。每間屋都有獨立電梯，工人有十幾個，有私人戲院，桑拿室同酒櫃，支支酒萬萬聲，

最正係,佢個fd都有留意時事，係黃黎

點會搵呀，買過算啦

其實應該有，另加升降機

出銅鑼灣10分鐘唔使

通知工人都要打電話

依啲先叫有錢有taste
好多有錢嘅都裝修到間屋勁俗氣

做佢隻狗？
你地做佢隻狗隻狗都未有資格

人辦

佢係邊個？

我得閒果陣搵d片睇吓先
不過佢哋bad taste都唔意外，淨係超盈過大禮同猷君求婚已經完美演繹左咩叫bad taste

想知有咩女可以食到佢個仔

四房一定有$過未亡人好多
但taste

睇平時啲打扮企出黎個樣都幾班波啦 同吳芳啲仔女比

佢大仔條女係霍英東孫女
Blue blood

佢老公捱得到55歲命已經好勁
比我四十碎都冇就榨乾到精盡人亡

唔知佢地8萬蚊買鞋嘅心態係點呢

碎銀

好似你街邊買對拖鞋咁咋

咁正常，咁大間屋個位都有電話打俾工人
好似公司打來先咁

你同賓賓好熟，唔係外人？

百幾億身家都咁，唔敢想像李嘉誠有幾咁痴撚線式既西利.... 成間港燈，屈臣氏，百佳，豐澤，PCCW , 3 ，貨櫃碼頭，無數既建築物收租.......

八層樓 養隻倉鼠兔仔走甩左都有排搵

仲有呢條片，間屋d傢俬配搭好奇怪

扮哂宮廷式嗰啲暴發戶taste

呢幾日不停有人開po講佢地，
不停上熱門，其實做乜撚野，想點撚樣

窄乾幾多小市民先住到

張紫色櫈幾錢

加幾隻英文字就賣成8皮 d有錢佬幾易呃
都係明星效應 居多

其實佢塊地應該唔需要好多億，只係起得高

屌你家庭溫暖

最後出嚟個結果咪就係俗囉

D畫仲要自己畫

二房喺霍家無地位
不過雖然係失匙夾萬
但都有錢過我哋

...好老尷，都唔知想點，魯豫功力咁高都搞唔掂

嘩呢個仆街勁過曉盧

出身唔好
點有$都洗唔甩俗味

內線

佢交地租差餉和味囉, 稅局一定當呢D VIP

未必。我見過好多有錢人都著得好多名牌，完全係personal preference, 也有啲有錢人著啲名牌係好subtle, 好似loro piana 個啲咁。

真係唔係好識, 陳樹渠熟D

癡撚線 咁多真心撚
究竟係中坑呀叔吖定新一代係咁
生活上真係未見過咁多認真撚

Casper 條女都正

身為第三代接班人的胡家驊及其兄弟合力擴大公司業務，至今發展範圍已拓展到畫廊、酒店、地產及商住樓宇租貸等，赤柱濱海花園及淺水灣123號喜蓮苑等物業，以及英國倫敦著名畫廊Marsden Woo Gallery都是騏利名下

咪係, 呢D 屋好易自閉好悶好寂寞, 唔似好似愉景新城去度地下, 食乜行乜都有, 有家温暖感覺,熱鬧又有人氣麻

點打扮都提升唔到氣質

重點係仲要有好多正評冇負評

咁間屋靚又有taste
值得正皮喎

難得你弱智都咁大方周圍話比人聽，呢樣要讚

貧窮限制想像力

貧窮限制想像

我講梗啲人啲comment唔係個Post

老母正過個女

你比你電話我，我打比你慢慢話比你聽，google 呢啲野驚你唔識用

咩貧窮限制思想
鬼唔知會有管家工人執頭執尾咩
真係會冇lift行8層樓梯去個廁所咩

BAbycondom啲師奶酸到

駛閪咩

人地本身生意都係咁GEN錢出黎

真 會員質素 今非昔比
你話得幾個真心撚都話吓
幾十個comment都係貧窮限制思想
仲要勁多正評
佢地就真係跟風跟到限制思想喇
用少少腦都知講緊笑啦

思想窮撚到
人地對鞋都已經十皮喇
仲要諗租比人

柒到仆街

淺水灣123號喜蓮苑 呢個收租已經生活無憂

咁大間屋，咁多層，比著我我夜晚會覺得好寂寞，痾夜尿會驚

我都係匿返入我個狗屋

家族旗下好多商廈 物業收租

點只

中環仲有幢商廈

間間房都係en-suite啦
屙夜尿唔使出房

點解呢排不斷吹奏佢一家？？？

仲酸未亡人咁有錢無用，老公咁早死，話寧願要老公，唔要咁多錢喎

咁恆基一定仲有$啲

嘩要豪到鬥噴水池

抱未亡人

香港版 downton abbey

但係間房本身都大過普通房啦

有隻異色瞳靚撚到

攬住個叫雞窮老公住200呎公屋

支那01報咗因為

條友食嘢隻手唔放枱面...

典型冇家教

Warm啲吖嘛，間屋一眼望晒

一流享受 我地就好似山腳下貧民窟

獨立屋，邊有途經路人
公屋咩

酸撚到

老公走咗咁耐，未亡人實好寂寞

[最強黃道］鏗鏘集包辦Youtube熱門片冠亞軍 大家訂閱咗未？爭8千破百萬

屌打錯，係有錢人同超級有錢人嘅分別

胡寶星家族持有大坑道350號舊樓，也完成2621萬元補地價，每方呎樓面約1200元。

時為2005年

咁平

有啲酸味

2個仔都夠佢玩啦吓嘛

唔知地積比率用盡未，如果可以再起高就fatfat

巴打 你個名好有印象 你係咪做地產經紀嫁 炒樓致富？

天空藍，大家都係舊高登老鬼
一定唔係富。廢事答啦，在心中。
你記憶力好強，雖然我都記得你。
而家有2個小朋友啦，
住緊10年樓，800呎，本身感覺良好，但拍埋大坑間屋就覺得似乞兒。

想知點解呢啲女人會有人要，其實男人是咪天性犯賤？

得家底 唔靚

一家人住八層
真係貧窮限制我想像力

櫈凳凳燈

Babycondom啲C奶真係好燃酸，仲話人哋間屋塊地細，人哋一個泳池係你全屋面積啦

塊地咁細？
大過佢徐晃一千倍啦

識得自己去廁所
養唔養第七隻

更正：原來佢個位唔係大坑，而係渣甸山，同白建時道嗰啲獨立屋係同級，以頭先個單成交為例，呢間爛鬼舊屋舊年11月都成交左$12萬一呎，未亡人呢間建築費起碼多三至四億，2萬呎X12萬蚊呎+3-4億建築費，市價成三十億

Yes
做誠哥個仔，反而太多人關注
背負太多期望
同埋冇咩私隱

8層落地大玻璃, 我都好撚想晚晚窗推佢

佢個位係大坑道尾段
高級過頭段好多

佢哋知道女人52歲仲有性需要，老公死咗，西痕又無得慰籍真係幾慘㗎。未亡人如果叫鴨比老爺發現，隨時無得分身家。當然班C9酸人哋塊地細就真係多鳩如

飽暖思淫慾
男女通用

住大坑道嘅都係鐘意出入方便嘅有錢人
貪佢靜得嚟又可以5分鐘出銅鑼灣10分鐘出中環
上次揸林寶出嚟買尿片嘅郭富城就住345號嘉園

有錢佬啲風水嘢

呀好正呀 又靚仔 又大隻 濕晒

呢個位肯定唔係渣甸山
要油站轉上白建時道先可以叫做渣甸山
以前大坑徑名門賣樓話自己做渣甸山都畀人ban
我直情覺得塊地其實係藍塘道, 唔係大坑道

你岩，港島真係唔熟，但地段一定高級過名門，名門隔離係龍華花園d舊樓（2萬幾蚊呎）。

Search「黎姿女兒 」就有相

人地唔幸福
babycondom 班 c9 一家五口屈埋間300 呎公屋買餸都要計唔好多過一舊水就最幸福啦
佢試下check下佢老公有冇叫雞就知自己有幾on9

香港社會資源分配根本極度不公去到世界第一水平, 其他人比既得利益者加政府合作剝削 所以光復香港包括要奪回原本屬於我哋既野

三個都同老豆餅印一樣
又係生女似老豆
錢七 突眼口水佬

Google左已亡人後生個陣麻麻地 普通有錢佬樣
老左瘦左d好樣左
點解生出黎三個都咁高大順眼 食咩大
唔會好似三四房d仔咁三尖八角

班師奶cheap到&酸到不得了

有錢怕咩浪費

我都係 呆一呆 得中學資料

漏水囉
無泳池都漏水啦

起撚到八層同二萬尺
然後問建築空間

所以話
你呢類智障低收入低學歴同住公屋真係你應該
果種基因劣撚到地核級

唔講以為係酒店

話我酸都咁話，over左囉

個泳池咁細
都係九龍公園好游D

長房個隻真係見到會輕輕低頭既感覺
我屌

唔好意思
你係話攞返原本屬於你地既野
定係想人地將屬於人地既野俾左你？

Yes
油站入先算
不過又係好近渣甸山（個位高級過名門，名門係虎豹別墅舊址）
其實佢係大坑道最尾段
藍塘道交界（最高點）
仲高過比雅道
唔知區議會選區算邊個區？

留啲白先好

將自己屋企起到靚過博物館咁
有錢就是任性
得既話我都想任性下

笑撚死
好似d人話做gym 唔想做阿諾舒華辛力加咁大隻一樣
唔係你想唔想而係你根本唔得

請工人 都係我成個月糧

巴打突破盲腸
我都係有錢都住唐樓算

人哋係收藏家
個設計師咁形容個業主

都有taste既 就咁睇外觀內裝

夜晚驚咪望出窗
望下個無敵夜景定下驚

佢老公喺倫敦開知名gallery

我估連廚房都有專用𨋢運食物

你呢個回覆專撚狗

職工二圍用膳

Push

唔知百樓圖網有無佢個plan呢？
真係想俾幾十蚊睇下個內籠點規劃

點會有

唔係所有要入則既樓都會有架咩？ 真心問

你哋熟咁你哋搵下囉

真係有個住四層獨立屋嘅學生上zoom見到我間屋(二百零尺開放式)話好想住呢d
佢話屋太大唔見野好難揾

你個學生

港版大富翁藍塘道係最貴

冇山頂？

細路仔唔識世界

帶女返去嘅話真係會未入家門就濕

好似好好味[url][/url]

做到隻狗就滿足了

2 個仔仲好味

真

咁大要幾多部冷氣先夠凍

有中央冷暖氣啦一定

山頂最貴，白加道，種植道 普樂道

深水灣 個邊都好貴，誠哥住49 道

同深淺水灣道應同級

職業係兒子

深水灣49號，誠哥屋企

大過啲學校

笑死
人地大把錢又有工人照顧
重同你啲師奶一樣等lift趕出門口咩

我講boardgame大富翁monopoly

拉

講到好似有得佢揀咁

做乜撚嘢呢期係咁有人開post講吳婉芳一家啲嘢

想係敏感時期開埋啲八卦新聞post洗版轉移視線？

又唔使咁敏感

石澳果堆獨立屋先貴
唔係有錢就買到

對佢黎講同$800差唔多

要個業主會批

串你

唔係搬咗咩

有，以前入過去做野一排，見過佢個仔

我之前聽過條窮閪c9講
你點知有錢人會過得唔開心呢？

仆街支共01又上黎偷料，仲要用呢句做標題

一講起有錢人成身名牌我就諗起高登年代既潮童陳志雲

笑撚左，部lift私家，要等乜野lift
人地最多咪8樓，你40樓仲要層層停，邊個耐

佢一早睇透所以先提出共產主義會喺資本主義末期出現

帶唔到落棺材

唔係

受苦只係還，未還哂都係要受
想下世享福就做多啲好事，積多啲陰德

支那01一向咁仆街

點解只可以起西式 勾結外國勢力

想問下值幾多億？

就算分咗比佢
都會因為管理不善而敗唒
到最尾都係窮

邊個會答到你

已經唔係要幾多世先草到錢買既問題

呢棟幾出名

好利害！

香港人真係非常非常非常有錢！

香港人真係非常有錢！

2萬尺
劏100間套房
一間一皮
都100萬
再一次證明有錢佬唔識做生意

想比佢屌

想知區議會算咩選區

唔好咁cls la dllm

出名喺邊？

應該係督串燒賣咁

dllm我連督串燒賣都要諗過度過

希望下世投到好胎

精神壓力龐大
自我認知模糊
嚮往外在世界卻對此感到壓抑

對佢地嚟講 同跌散銀無分別啦

貧富懸殊

住隔離咩感受

隔離都唔窮

Btw, gay登

有會計師搞

根本係成間酒店

個post我睇左好耐先發現仲響page2
因為我每個comment 都好認真睇
因為好有同感

隻狗係咪叫bodhi

佢間屋好似仲豪過李澤楷嗰間

Cls 間屋八層仲大撚過我樓下個商場

當年間木屋？

連地下室好似有9層

未亡人老公個阿爺果代已經係做大生意發跡

吳婉芳正過間屋

好撚誇張 李家都無人要住成8 層

影得好靚

圖則

人地食好少少一餐已經5皮野

上過
World architecture news

好多藝術雕塑

根本係當酒店咁起

何超英後生果浸貴族千金味

另一半你想嘅隨時搵到個啦 容乜易
唔好話八層屋 少幾層變五層 都係呢世都冇可能會住到

途人
有邊個會返工放工經過佢間屋
除咗住隔離個橦

吃不到的葡萄是酸的

好想同佢係入面瘋狂做愛

咪臭係

孫文

我諗起我個ex個姊妹 飲杯水一係就打俾工人一係就大叫工人個名叫佢斟 不過佢嗰間同未亡人呢間比真係蚊同牛比

點解10皮可以租到
又窮又蠢真係好撚慘

貧窮真係限制咗我想像 八層一戶人住

樓主有d幽默感 我建議你開棟篤笑

間屋太大唔會覺得冷清咩

屋企裝都要搭棚.....

可惜兩個仔都唔靚仔，不過算啦咁有錢大把閪屌，唔需要睇樣

vip使咩食炒價啊

pH < 0
大埔都買唔起，莫講過大坑

又高大，型，有錢，牛津grad
邊有缺點

巴打真係幽默

爭住幫佢含
Gay

成間迷你古堡咁
聽講有防空洞

有D似半山壹號，定係半山壹號似佢

啱啱先J完二仔黎

佢有個女 識佢個女咪得
成班死gay 佬

同佢玩泥漿摔角

成棟住晒

間屋成件藝術品咁

會似果d AA 日日戴勞扮上等人咩

鍾嘉欣

仲有呢個

More?

依種人如生於共產文革一定係鬥死唔少人紅衛兵

點解八層得二萬尺？
一層二千尺

咁個地盤確係唔大

人地又大又雅唔得咩
係喇1家4口200尺最warm最close
少少私人空間都冇

睇圖都知胡家頂級有taste

同埋人地一家不知幾sweet
班C9唔抵得人地就9up
可能仲煩緊點用部dyson吸20000尺塵

呢棟野值五十億

等於每個月比二千萬去住，住得好豪

千金難買good taste而且

第一張圖我以為係英國樓廣告

依間gym似二仔開

冇錢先話外國正姐

喜蓮之星

睇幾時被強拆

仲酸過兒登仔

鐘培生家族有錢d定佢有錢d?

睇間屋好似胡家贏

正常屋企換窗都要搭棚

好撚靚仔

家底嘅嘢我哋外人好難估
比如胡家香港海外大把物業

冰冷？
公屋最唔冰冷日日石屎剝落

希望hk01 Cap我圖

你依班廢物 是但俾半層你住呀

鳩沖入去打卡啦柒頭

一拳可以毀滅地球

工人房都靚過佢間屋

對波好大

住公屋好d

等部私家LIFT由地下上八樓都等唔切啊!
BY THE WAY我咁有錢我就唔知點解我要咁趕，唔通仲趕返工警遲到咩!

言下之意 姐下你讚成無限咁放任資本主義發展？

窮人覺得班離地怪要層層停，趕返工

我鍾意呢間多啲
感覺好舒服

則師問題，游泳私隱度唔夠

好適合拍港版上流寄生族

其實我都覺得似精品酒店
咁當然同我間狗竇比，精品酒店高級一百萬倍
不過如果我有錢，我鍾意住向橫發展獨立屋多過成棟大廈咁高同埋玻璃外牆咁冰冷

我鍾意呢啲 (唔係香港)

無錢講咩都嘥氣

唉 好想做lynus B隻狗

要平玩都得架 去離島
市區一層夠你換3-4層

佢地海外應該會有依種

愈大愈靚啦

唔洗搵

都無錢買

可能又係d蛋糕大賽得獎

想做上流寄生族
不過想屌個阿媽d

閣下一定就係傳說中嘅量地官

佢地有錢左幾代, 未別好有錢(即係幾百億個隻), 不過比好多白手興家既有錢佬識歎

可能佢有睇緊你呢個comment

圖二間屋幾正，不過可能婉芳鍾意行樓梯當減肥

mum請問請唔請清潔?

梗係識嘆啦。
廿年唔駛做野，得閒睇下藝術品，畫作，平凡人都變專家啦

佢太老爺幾十年前係中環買落幾棟商廈(史丹尼街個邊),收租都夠食啦, 自己做D小生意開心下過下日晨.

買注六合彩咪可以ff 下
但冇得買

中三次六合彩頭獎都住唔起呢d

有得住大坑已經好過香港九成人

新鴻基山頂3層獨立屋都有lift

可能打漏左個東字

冇人駁到
咁點解西摩就要叫西摩
哈士奇就唔可以叫哈士奇 要叫雪撬
就係因為你認知開佢叫雪撬 你身邊既人都叫開雪撬
所以就覺得全香港都冇人叫過佢做哈士奇？
所以叫哈士奇就蝗？

咪就係。
買唔起更加俾唔起每月使費

大坑唔係好貴啫（山下面食嘢嗰度）

間屋一定係胡家啦...

中6合彩你只係夠買一間市區2房

係咪應該問有幾多部lift
一部壞咗都有另一部

起得幢咁嘅樓
肯定唔只一部

梗係鐘培生間屋正啦
On99

講到有得揀咁

如果係開心，個仔又點會咁快死，我都識得有一個好似佢咁有錢嘅二世祖，又係好後生死鬼咗，未亡人個老公生前仲係好鍾意飲酒添，一定有啲原因

屌那星隻手使唔使咁撚巨

屌，呢個真係好撚好笑

有錢既話住香港真係頂級享受
去市區又快
乜娛樂都有
大自然又靚

爸爸呢

每個月開支要幾大

想奶

咁香港又真係方便過世界大部份地方

100萬？

全家都貴族樣 點解何家個個咁柒

長房唔柒

佢都未必錯喎

你問未亡人，可能佢都寧願個老公唔洗死

想做佢後父

富貴相我地識咩

你都係蛋撻王子

送都唔撚要冷氣費貴到

管理費呢？呵呵
Babycondom C9問：
5蚊呎咪要十萬？

會所都冇
住大西北新樓仲好

留意返，8層中人哋有一層係會所嚟

傻既先住獨立屋

呢間溝女應該屈機d 一路行一路解釋 archi 理念 又多藝術品

佢溝啲女都係富豪級

二萬尺獨立屋, 建築面積當係三萬尺，十五萬一尺咪45億

其實塊地佢哋伯爺n年前買落
15年前申請重建
用咗8年時間先起好

成班死窮閪c9酸到抵佢地一世窮啦

C9圍爐

香港要起到咁
你要期期中頭獎 中足一年先叫有場入場券

認真獨立屋嚟講 算係有心思
當然啦 有錢就咩都起到

炮房都唔影出黎

我願意叫老豆死1000次換一層

仲要靚仔

做佢地啲狗狗生活無憂
好過喺香港做奴隸

孝呢樣嘢先戇鳩至極
唔係出生有錢世家唔好學人講孝啦

呢張真係睇側面都feel到佢地呢房人有貴氣

入到場都要繼續中先搞得掂d管理+維修費

係
依d真係送俾我都搞唔掂 隨時玩一個月破產

一個月都冇辦法用依間屋個身份搵錢
咁注定唔屬於你

Bingo

上流寄生族

做窮撚隻狗食餸頭餸尾 冷飯菜汁
剪毛自己主人剪鏟光

都要有taste
大把友有$過佢但bad taste

人哋幾代都住嗰頭有晒自己圈子
點會搬去第二區做阿二阿三
正如誠哥住深水灣大劉住渣甸山

咁又係

fuck capitalism

有錢人係面子>實用性

推到有人講點解叫寶寶，我諗咗成年

點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

不過大劉確係好鍾情渣甸山
當年包大美人同關之琳都係送渣甸山樓

Sorry就算共產而家嘅你都冇得住呢啲屋

第一次覺得呢個世界有人符合「貴不可言」

秀茂坪屋村妹住五十億豪宅

姿色改變命運

800蚊都比多咗，80蚊就差唔多

sorry 魚蛋論 thx

趕住追巴士呀人地
等多秒就走左班車

可能風水利佢掛
有錢人好信風水命利

有三條梯，一部 lift
（有殘體慎入）

Dee dee 你真係好得意

個花園多左咁多雜草，早幾年係成塊草地

做乜殘體嘅

個父母是指未亡人定佢老爺奶奶呢？

大坑道 藍塘道2個出入口
好正

其實20億都已經好誇張

咁大間 係屋入面行到腳仔軟

搵野又煩 地方咁大又難清潔

住咁遠 乜都冇一d都唔方便 ，仲係俾咁多樹圍住 一定好多蚊

整到咁靚又要驚俾人打劫，仲好樓底太高唔實用

又要自己俾一堆管理費

都係公屋好

剩係收租都手軟

人哋有staff同佢哋管理租務啦
駛鬼自己煩咩

佢都叫住得遠？落銅鑼灣10分鐘咋

秒左

大自然唔ok 有對比既話

巴打你冷靜啲先啦
咁樣打稻草人無用㗎

香港呢d地段有撚咁大塊地皮咩無腦窮撚
你老母塊田就咁大塊

唔知自己捱成世先買幾百呎既單位為乜

跟本呢個設計就好睇唔中用，泳池隔離整木做乜鳩保養嘛鳩煩。走廊咁撚窄，行過對面都要兜個泳池
。仲要露天，打風大把野唔駛要，真心硬膠
有錢佬先唔會咁整

嘩你係有$佬？

好多人捱成世連幾百尺都買唔到

又玻璃屋又兩個入口
屋主唔似篤信風水

冇哂動力再返工了

2個入口有風水問題？

咁佢層樓2013起好
未亡人老公2017走咗
算唔算風水差？

你唔返工嘅話
連幾百尺樓都會供唔起呀

多過一個出入口易漏財
玻璃睇晒入面唔聚財

想教育大家咩叫建築藝術啩
當藝術品欣賞

其實係咪到入夜係出面睇唔到入面
入面先睇到出面果啲？

但上面果啲圖唔似係屋宇署

可能係aedas 或者係d建築學會出品
不過internal 裝修黎啫，都無話私隱問題啦，拎完op好多時都會改，至少拆曬d防煙門先
好似3樓，邊有可能係經個女間房再出廳

佢哋仲要care 財， 點洗都洗唔唒

吳婉芳18歲就識佢老公
一手西食左幾十年享左幾十年福啦

咁兩個入口出入又真係方便啲喎

第一張圖就比較正常，第二張不了
不過第一張種草有滲水/漏水問題。應該假植被。
你睇d獨立屋天台就算種野都會用盤栽種就知點解（第一幅圖都係咁）。

住隔離咩感受呢

住得隔離都有1億幾千萬身家啦

劏房最方便ok?

吊
仲有幢淺水灣喜蓮苑收租

一個月租一對airdor炒價

但係老公早佢咁多死

吳婉芳未選港姐前有條仔教游水

咩仔

push

想屬於人哋既野俾咗你？ 佢哋依靠官商勾結 利益輸送 制度傾斜 依家係奪回佢哋非法所得

同文革時中共/紅衛兵噏啲嘢一樣

分乜比我一個 ？ 係社會資源分配比全部人 有錢人要交富人額外稅 減香港變態級貴租 取消丁權 等等......

講乜管理不善敗哂 白痴

唔好咁天真覺得光復香港純粹只係政治制度 其實仲包括社會財富分配不均 呢啲深層次矛盾

你覺得香港真係無以上問題？

有
但唔係代表可好似你咁樣處理囉

胡兆熾有3個老婆, 15個仔女, 咁大個家族都無錢銀瓜葛, 可想而知大家分到幾多錢, 個個都仲咁低調, 未忘人老公後生時跟埋志偉去wet, 都無沙沙滾, 睇得出佢地都好有家教

未亡人果房係長房
阿哥話喺英國長住
唔知8層樓喺同老爺奶奶定分開住呢？
睇個則又話FATHER同SON分層
唔知SON係指邊一代

你都知有就得啦 你覺得我點樣處理唔啱先？就係因為奪回一句說話？

係咩，baby乜dom個邊話好爛滾喎

班師奶堅識佢地咩，咪又係睇媽咪姐收返黎

照咁睇son就係指果3個仔女, 主人就是吳婉芳了, 但如果老爺奶奶唔一齊住, 咁間屋就更冷清喇

唔係
係你鬥地主
要共產人哋嘅assets
咁我覺得你啱返返去60,70年代嘅大陸

嘩，babycondom都有上流線？

未亡人老公係超級富豪, 30年婚姻內,「身痕」過都唔出奇

龍床盤打完飛機 順手痾埋尿

再食個杯面

全程唔駛離開張床都得呀

富人思維唔見得會變富

最後放唔低自己變左孔乙己

唔離開張床=舒服？咁ICU個個都好舒服

吓 係你理解能力差定我表達能力有問題？我幾時話奪回係等於共產人哋既assets 就搞掂哂所有問題

我光復香港 奪回香港既意思係 用抗爭改變現時香港不公平制度 包括官商勾結 套丁 丁權 無租金管制條例 無集體談判權 等等N咁多問題

有票選特首就等於有權 有權就有能力改變

改變咗制度不公 咁既得利益者係咪自然要嘔番 佢哋透過不公拎多咗既野出嚟呀？ 明未

一個月都收百三萬租，點先洗得唒

可以搵返舊相好

自然要嘔返？
打咁多字
咪又係鬥地主2020 Vers

只係其中一幢
仲有大把

所以d人仲擔心人哋電費 工人

笑死

好簡單，你証明到官商勾結，利益輸送咪收入庫房囉，現在都係咁（近似台灣追殺國民黨黨產咁）；唔撚係鬥地主、分浮財，攪撚清楚先囉，唔該各位

咁要好小心證明囉
同埋證明到之後係咪等於一定要充公？
否則同共產黨無分別

唔尊重私有產權 非常危險

好想幫佢埋單

佢個年代好保守

明 原來係你有問題 唔係我你有藍屍思維 講得咁清楚 死都要話人鬥地主
溝通唔到

又屈藍
好心你啦

非法得來當然想辦法充公，外國都係咁，

你訓撚左幾耐呀 仲講尊重私有產權 國安法都立撚埋啦 依家睇你唔順眼就可以被叫雞的你番大陸再沒收你私有產權啦

其實你思維真係幾混亂㗎喎
你咁講似支持緊國安法

咁睇下你果個非法係咩啦

你都知依家好興依法乜乜依法物物

樂趣黎 同渣車呀買餸煮飯一樣

明報週刊封面

唔知你混亂定我混亂啦 先老屈話我鬥地主,依家又話我似支持國安法 隨便你啦

依家就係覺得國安法隨時沒收私產
香港唔再係香港
先個個驚

你嘅理想就係覺得有$嘅就多數係得財非法要充公

嘩
30幾年前啲封面？

咁有錢但兩位公子在三樓同房，兄弟感情一定好好

又諗起衰嘢

兩兄弟想食女咪要上五樓book客房

喜蓮苑Helene Tower同細女同名